{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 일해펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 寝具類は2名様に1セット提供され、追加料金が発生する場合、1セット当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキューの利用スペースは10坪（1階）と15、30坪（2階）に分けられ、予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内での魚や肉などの直火方式は許可されず、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに料金や料金表が正確ではない場合がありますので、ご注意ください。 便利な予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、客室内にルーターが備えられています。 バーベキュー場は料金を払わなければ利用できず、利用時間は午後5時から9時までです。 バーベキューボウルとハサミなどは客室内に備えられています。 ペット連れの場合、追加料金が発生し、大型犬は追加料金が発生します。 ペット同伴は可能ですが、大型犬は除外です。 ベビーアメニティも提供されており、周辺にはウド、ワールド、グランドなどの観光地があります。 イルヘペンションは、 ピョサン海水浴場と城山日出峰の間に位置しており、海から徒歩3分の距離にあり、アクセスが便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "寝具はいくつ提供されますか？追加料金はありますか？",
            "answer": "寝具は2名様に1セット提供され、追加料金が発生する場合、1セット当たり10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用スペースはどれくらいありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用スペースは10坪（1階）と15、30坪（2階）に分かれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があります。また、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙や直火料理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式は許可されず、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場での娯楽や飲酒は可能ですか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、追加料金が発生します。特に大型犬は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはウド、ワールド、グランドなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "イルヘペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "イルヘペンションは、ピョサン海水浴場と城山日出峰の間に位置しており、海から徒歩3分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 582
    }
}